L'Alien, un Boulon, porte les marques distinctives de son âge avancé : ses circuits visibles arborent une coloration verdâtre tandis que le bruit de son moteur interne gronde d'un grincement plus aigu, la rouille s'étant installée à certains endroits de sa structure métallique.
